{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009760",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002019196?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 남포동 더 하운드 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00に可能で、チェックアウトは12:00です。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要で、身分証明書を持参しないと入室を拒否される場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室は提携店の運営状況によってランダムに割り当てられ、夜間には過度な騒音による退室措置が可能です。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 ご予約の際、徒歩で記載した上で車をお持ちの場合は駐車が制限されることがありますので、必ずご確認の上、お越しください。 駐車は事前に行うか、退室後に行う場合には駐車料金5千ウォンが発生し、駐車後には予約者のお名前と車番号をフロントにお知らせください。 車両を1台追加する場合は1万ウォンの追加料金が発生し、当日満車の場合は追加駐車ができないことがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊する場合、身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "男女同室で宿泊する場合、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しないと入室が拒否されることがありますか？",
            "answer": "身分証明書を持参しないと、入室が拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの際には払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "キャンセルの際には払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室は提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に退室措置がとられることがありますか？",
            "answer": "夜間には過度な騒音による退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難時にはどのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車は事前に行う必要がありますか？",
            "answer": "駐車は事前に行うか、退室後に行ってください。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車料金は5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車後にフロントに何か連絡する必要がありますか？",
            "answer": "駐車後には予約者のお名前と車番号をフロントにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "車を1台追加する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "車を1台追加する場合は1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "満車の場合、追加駐車はできますか？",
            "answer": "当日満車の場合は追加駐車ができないことがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 464
    }
}